夜晚晚 好想食麥樂雞

叫左18件 可惜d醬狗也不屌

齋啃囉，屌你老母

咩叫夜晚晚

轉返bbq 同甜酸囉

夜晚晚 好想叫...

齋食咁dry